機鋪同網吧，邊個會早啲收皮？

機鋪

唔知，機舖都少後生仔玩

網吧
機舖都仲有啲跳舞機俾班mk仔跳下

網吧
機鋪轉左型玩推銀 仲可以頂多陣

網吧仲有巧多00後去玩食雞架

溝埋黎做丫笨

我估機鋪，都執得七七八八

我覺得機鋪會無左先

食雞vs mk仔跳舞機 廢老銀仔機

機鋪轉哂賭場機(打魚,老虎機之類)賺呀婆錢啦, 但我諗d呀婆寧願去冒險樂園

幾個月前去次網吧仲有好多人搵埋FD一齊打機
機鋪真係得番班蝻同中坑去

網吧汁先
機鋪好撚多賭仔，日日輸幾萬
點睇都係網吧汁先

網吧點都叫做仲有兩間大集團
大型機鋪都執得七七八八，我既認知得返荷里活個間係比較大型既機鋪

細細間仲係十幾廿年前裝修個d機鋪反而仲keep住係到

其實咁樣仲算唔算機鋪

一邊機鋪，一邊賭場

新之城 金雞 荃灣金星都叫大嘅

好多機鋪跟本就地下賭場

有見過有間個COUNTER後面有暗門上樓上

然後又會有人走黎周你換唔換COIN

真係打機既已經得返好少

再講香港地貴 玩家群又少 新出台機D鋪都唔夠膽入啦投資咁大

不過網吧真係狗也不屌 環境同台機個設備都差 仲要唔係平

唔係屋企問題真係睇唔明去網吧打機係咩心態

打魚機

不過日本sega盈利都好似跌緊

利申鳩估

其實日本果邊都已經係走下坡

目測有開發大型台機既都已經越嚟越少產

一大主力音game又因爲技術門檻高好難吸引新玩家

對戰game都已經係PC 同家機天下

過去大型台機做到既體驗 比如係畫面呀 槍game真係有槍撚呀 車Game有成個位呀果D

都已經冇比新世代家機特別優秀

就算家機係冇大型台機咁正 家機係可換game同方便上已經完勝

所以機鋪

明顯機鋪

網吧收皮先啦 機鋪有得賭錢

網吧
而家啲網吧已經轉左型做電競體育中心

機舖有廢中廢老市場應該可以頂耐d

除非香港可以開到賭場，唔係機鋪係唔會汁

香港網吧D電腦咁廢玩到pubg？

去過日本機舖+網吧之後覺得香港機舖+網吧真係好垃圾

機鋪就冇得比喇
鋪租+玩家問題

屌。。。 唔明點解頭D 唔出係ps4 度

想玩頭D 焗住去機鋪

網吧有機會轉型做電競場

機鋪難D

機舖唔係俾黑社會洗黑錢用咩

網吧 陽光1粒鐘要11蚊

呢個post入面有幾多人真係入過網吧機鋪既
睇怕一隻手數得晒

咁痴線？
去返十五 十六年前既價錢

網吧 好悶了，依家拎電話同fd周圍邊到一齊玩都得
以前網吧打cs, 1942, Warcraft 已成為歷史

agger

兵器庫

我入過

根據上面既解讀
你係玩跳舞機既死MK

網吧有中學雞
機鋪有mk仔+廢老

大間少少嘅先有跳舞機，油金都冇

跳舞機應該得返荃金有？

以前見過鑽荷有，條友蒙眼跳 ，如果剩係腳踏嗰d就多d機鋪有嘅

If 方向鍵個隻
金雞都有

Dea執個陣
呢度大把人未夠16歲喇

係呀，mksg好似都有

其實日本都執咗唔少機舖

好難講

可以約到一堆人去網吧multiplay，以時段計，任玩。而機鋪除咗揸車無game一齊玩，仲續鋪計錢，只適合短時間消費同一個人去

而網吧雖然多game同可以多人玩，但而家幾乎個個有pc甚至ps4，都可以連線同溝通，點解要出去畀錢網吧賺？

都有人約出去玩洗衣機個啲嘅

機鋪大把game可以連機一齊玩啦 音game，街霸，槍game嗰d

講得出除左揸車之外冇game一齊玩嘅應該冇落過機鋪打機

機鋪得車game可以連線都講得出
jubeat maimai iidx rb sdvx gc呢d聽過未？
太鼓都應該識掛？
唔講音game重有高達拳皇個d
點會得車game可以一齊玩？

得2個

以前去網吧打cs, l4d, bf 都4-6個喎

兩間都唔會收皮

jubeat可以4人連機，maimai未玩過我唔知，有部三色掣嘅機三人連機（唔知部機叫咩名 ）

你去網吧玩1個鐘唔夠癮又要玩2個鐘

去到機鋪，鍾意既見冇人打返一兩局當消閒
打到想走就走
兩者target都唔同
點解要拎「連機」黎做compare？

啪啪機

係囉，網吧限死左中途走就會嘥曬d錢，機鋪見倒有人拍機嘈倒自己都可以走

講真
同frd行街冇野做入去機鋪兜個圈
見有野機玩咪玩下囉
或者睇人打機都唔錯
兩者性質唔同
點解拎人數做比較

都唔會收皮
網吧仲可以搞比賽
機鋪可以留番比廢老玩

早星期去話陽光 金雞果間所謂電競館
睇睇張卡 1050Ti 屌左出黎
大佬起碼都出張1060
仲話144Hz mon 推撚倒咩
等執啦

機鋪格鬥game收左皮

成日都見人打街霸拳王喎

邊間？

機鋪唔入新機

如果機鋪做到不停入新機+夾公仔+冒險樂園d機（如籃球機）+小食亭，可唔可以翻生？

我邊有將佢哋比較出優劣？
只係list咗佢哋好處壞處出嚟啫 邊忽有問題

如果無一堆fd去、只想玩兩手就走咪去機鋪囉。啱吖，咁嘅情況去網吧係嘥錢

同埋講打機去比較玩家人數好正路啫，除咗人數，上面仲有mention長短時間消費同玩家屋企有冇相關設施，其實已經好中肯
我冇話 網吧>機鋪

就喜好而言，我鐘意機鋪多啲，但冇咗九龍灣同世貿之後已經冇一間有規模嘅值得去

新之城？

想玩艦娘

值唔值得去就視乎你玩開咩game

次次想打艦女人同FGO就要過日本

以前mksg間唔中都見有人打拳王，我喺對面打jubeat所以見倒，油金都有人打街霸，美寶都係，不過少去美寶，而家多數去金雞就冇乜留意

入新機涉及多種問題，難講

夾公仔呢種應該唔啱香港機鋪

冒險樂園本身都做唔住，冇乜人去

小食亭唔多關事，機鋪附近一定有嘢食買

機鋪我反而係見到愈黎愈多後生仔

不過聽講艦豚機搵唔到幾多油水

世貿就係咁執咗

我好撚鍾意佢嗰度
而家去親銅鑼灣hea都冇地方

其實最大問題係大型台機GAME多數都係高技術向

你新手入去交學費都仲要睇時間有冇人跟緊機

更唔好講格同車GAME基本上有理冇理都挑左你機先

對新手黎講個遊戲體驗真係唔係幾好

世貿唔係輸比租金咩？
同埋個位上位太麻煩

我覺得機鋪最麻煩係做唔到好似外國咁多元化
好多時機鋪做夾公仔先賺
姐係朗豪namco world咁放幾部公仔機同氣墊球真係賺到笑

而且香港機鋪到今日都係比人印象係黑社會之地

咁而家好多game可以熄挑機

三國志大戰 廿蚊局
唔多捨得玩幾局

但其實打足成30分鐘
人多你一日燒得果幾鋪到

新手

汁你老母咩 機鋪點撚樣有汁啊

btw 點都唔會係網吧執先 大把小中學雞去

不如你估下MK仔多啲定毒撚多啲

網吧
機鋪用黎洗黑錢擺架生
仲做埋賭場
咁多用途點會咁易執

如果多D網吧機鋪放幾部VR玩就好
呢類相對貴價設備 自己擺係屋企又唔會日日開黎玩 無謂用幾千銀買完放係度
如果出街有得玩 間中玩一兩鋪比貴D幾十蚊一次反而無咩所謂

上次去日本晚晚玩

機鋪永遠唔會無
因為無家用機取代到，特別係音樂game果堆
但網吧唔同

去網吧其一，可能啲機勁啲；其二，可以一班人面對面玩，例如lol呢種團隊game；其三，純粹想搵地方hea, etc
但其一其二係依加呢個環境真係形成唔到推動力，便何況好多VR game你去網吧都未必有得玩。

做個比較，去日本網吧，每個人獨立房過夜收費唔貴，啲機又真係好順，所以日本網吧做得落。鄰國啲網吧又係，好多包一日三餐，啲VIP房都好平，講緊50蚊玩足24。但香港環境都唔容許出現呢啲支撐網吧生存嘅功能，令個行業好難生存

多元化呢個又係土地問題

有D台機大部到呢 都唔知放左兩部仲可以放到D乜

要有咁大個鋪面商場又未必租比你

印象方面 我諗其實會好左 始終以前打開機鋪果代D80後都大曬 知道真係打機果D鋪係咩一回事

衰d咁講
一下要入8部，邊度有機鋪肯比錢試
而且日本而家都少人打

如果好左北角就唔會比人投訴喇

網吧嘅用途最方便係做網上罪案

咁會變咗果d vr zone？
唔知香港有未
果次係日本見買set好似二百幾三百玩4個game
十蚊次vr game真係唔會做到

利申鳩估

網吧，個個都有，去黎做乜?
機街始終GAME唔同，而且無得用CHEAT，實力見真章!

一次要入晒八部

日本真係少咗好多人玩
兩年前新出 爆晒人，三十人等緊
依家小貓三四隻

香港好似有

屌你2000年已經開始大玩4機連線SPIKE OUT GUNDAM VS border break，而家仲店外連線

日本宜家變左做fgo天下了
好想玩swdc
要玩又要去日本

乜原來無貴過咩？ 你仲想會平啲？

呢個真
一出果期去咗次玩
間間都排晒隊最後玩到冇玩到
早排六七月去咗次
8成以上吉機
之後晚晚同屋企人食完飯
兩老返酒店
同家姐細佬去打機

咁點解覺得網吧唔可以洗黑錢?

機舖變咗賭場，唔會執

最平係6蚊雞

諗起以前金雞上面有間好似叫MC既網吧
打通宵都係30蚊仲有免費飲汽水

最後一次入 好似係9蚊個鐘 但係找數都要成100蚊

香港已經有港交所，仲唔夠？

幾年前I one打好似廿幾蚊3個鐘
果陣先知先進到d時間入落會員戶口
比錢係買code入落去用
唔會再好似以前咁晒咗淨低果十幾分鐘

fgo都完左喇

機鋪根本係賭場

點解夾公仔 唔岩 香港機鋪？

機鋪大量釣魚機 成班師奶拎著一大袋錢玩 有排都未執

係囉 唔係話fgo 街機都冇咩人玩咩？

賭場夠直接，唔洗係到拖

以前好多網吧包括陽光，通頂都係$30
不過係十年前

我既認知，i one點都係貴少少

首先大眾要對機鋪印象好返先
到今日大把人覺得機鋪都係以前極能咁煙霧瀰漫，成班MK黑社會之地

如果唔係我覺得nacom既行法先岩，50%夾公仔，50%大型遊戲

太鼓

我最後一次去網吧，應該係6-7年以上
都好似仲係$6-7蚊一個鐘

但你玩左十個鐘以上？

其實裝修下 光鮮啲 做到Subaya 個啲咁咪得

半機鋪 半公仔 係趨勢啦 唔係點吸新血埋去

個人感覺

網吧入一大堆iphone比班友打傳說對決有冇得稔

網吧而家貴到仆街

機鋪就成班垃圾 食老本唔入新game
班老屎忽賭馬推銀 玩到2046

咁點解唔用自己部機打？

香港搞夾公仔 算鳩數啦 香港人咁賤格

佢預件公仔 放係度就會自動識生錢

永世都夾唔到出黎 比人夾左又麻撚煩要補貨

應該3年前左右 (LOL S3果時)

12點左右一放學就去打 打到1-2點先走

大佬，錢黎架
一set4部機講緊100萬，重要計埋拆帳
買完回到本先得架

依家仲有咩大機鋪 ？多人

網吧幾蚊一粒鐘
機鋪幾蚊一鋪
好難講

金禾新之SG

網吧真係貼錢買難受 臭到 D鍵盤滑鼠又油淋淋

果時係有朋友介紹間衛生既先會打到12個鐘咁耐

網吧真係唔求佢機勁 個場D環境好D先

鑽荷囉

sg?

冇得淨入新game咩

d機台好似係換卡帶咁

好難咁比較

講音GAME車GAME其實你有錢都玩唔到咁耐

真係會練到攰

機舖最多人玩洗衣機
其他都未見過要排隊

咩野年代呀

三國志大戰

namco有D夾到既
不過佢見你多人易夾到就改setting等你夾唔出架啦

蛋散我會繼續支持機鋪

pc會愈來愈勁
但機鋪d機pc點都取代唔到
頭d 灣岸 太鼓 高達呢d點都要落機鋪打

你講嘅人流愈黎愈少
身邊識好多90後都一年無幾日去機鋪

去機舖玩頭文 高達先正

一定唔會係機鋪囉
街機又唔係屋企都有得打
網吧又唔係時時update
如果想玩lol以外嘅game入一粒鐘隨時等到完都未update好

頭d同hardware好似用咗幾代

巧你老母

如果香港有chunithm 機舖一定捱得住

嗰陣啲機好好玩
有部揸Q版坦克張櫈仲會震 同ex成日玩

講起印象，我已經廿中，屋企人叫我唔好去網吧同唱K，因為黑社會地方同有毒品

網吧啦
機鋪好多阿叔加埋啲MK玩揸車